關sir 證明左做事要有計畫

唔係鳩叫便有用，同埋唔好扮暴力住，而家中共要打壓好易，盡量搵到錢看下有冇機會先再來過，目標要長遠，各位

仲要捻下做大個餅，同一d溫和本土合作，但永遠冇人聽

應該入政府做ACO
滲透政府

咪北上搵左銀囉

駁唔到

跛咗有得裝義肢，但關蛇

樓煮計劃緊咩大計？

計劃固然要，不過今次集中聲援先

典型小學雞，以為屋企果套係呢個社會有用。

成班學獨聯都on9
搞禍左幾次都重係咁柒
好心快d收皮啦

港瘋撚都冇撚腦😂

成日即興吹雞😂👍

做啲高風險零回報冇效果嘅嘢

最慘係得不償失😂😂